前日掃左批板雞呢加放1舊水1個fatfat啦

好彩果日入定貨，係時候沾晒佢

拎一批賣俾澳狗5舊水1個

1999